屌你咩3

屌3搞咩野wtf wtf
兩個號碼網速都唔破1mbps4.5G？？.依家仲幫人升上5G,咩玩法

召喚蘆兄

勁慢呢兩日

鎖咗5mbps